今日香港人 欠上一條命

我實實在在地告訴你們，一粒麥子不落在地裏死了，仍舊是一粒，若是死了，就結出許多子粒來。
（約翰福音12:24）

呢一條命絕對係由我地負上責任，佢爲咗呢個高高在上嘅政府，用佢條命黎提醒我地，今次 只許勝不可敗

不撤，不散

每年都要紀念今日，比每一位香港人記住有一個熱愛香港嘅青年人曾經用佢嘅一切黎愛呢一個地方。

最後想問有冇巴打識風笛，佢值得一個令人尊敬嘅悼念。

God Bless you my friend
God Bless Hong Kong

義士
早日安息

仲有呢條